隔離賣護膚品post話請手足，我想問點請？

因為香港人比人食得太多黃血饅頭（太多打住黃既口號黎賺大錢）

同埋d產品似係自家手作野（我怕其實間野只係自己一兩條友係屋企製作就叫請手足）

所以唔好怪我先小人後君子

我只想清楚知道點請黃手足同埋會唔會清楚比人知另外賺到既錢點幫手足

唔好怪我小人之心

我都係想保障大家姐

依個護膚品牌子會唔會痴線咗啲

係有門市請手足做店員？

定係工廈幫手制作產品？

同埋....真心唔覺佢d 野吸引.....

產品吸唔吸引唔評論啦（只係似手作野）

想佢地交代番個問題

唔好意思，唔好怪我疑心重

不如講下要披露乜野先可以獲得信任呢?
被捕紙? 上庭排期紙?

其實黃圈好多都有connect到唔同手足
請佢地做野
有啲野唔畫公仔畫出腸

信則有 不信則無

其實都係講個信字
你信咪幫襯 唔信咪唔好買
洗唔洗開哂手足啲被捕紙 法庭信比哂你睇呀？
唔見你問龍門 水門雞係咪真係請手足？

講真，無lab嘅護膚品牌子一定送都唔用

好似樓主所講, 起碼交代到受聘人數

唔係自己一, 兩個run 就自稱"手足"

講明請手足班搵機會掃場拎員工資料再對比返以前cctv然後又可以拉人

見到個樓主貼張Aromatherapy cert出嚟當答咗人，有人話Aromatherapy 同護膚品無關係同想知用料有冇揀產地，之後樓主有出現但ignore咗呢d問題

基本資料啦

我希望我疑慮係多左

事實黃血饅頭太多

想清楚了解先都唔得？

呢個係重點

收皮啦分化撚

擺明同sonia ng一樣架啦

叫人捐錢比手足，自己就係手足

係咪有病

咁真係要小心

我想佢解釋左先

真 護膚化妝係好龐大嘅巿，女人唔洗講男人都愈來愈多
有幾多明星都去開自己品牌，YouTuber kol etc.

我都想知
又唔係大量生產 搞呢啲小手作可以請到幾多人呀

佢地應該唔會解釋

仲唔回應似自己屋企手作再拎出黎賣

講真，唔想咁多受害人又比人呃

ig勁多啲手製護膚品 仲要唔平

屋企手作唔係問題
平凡媽媽都係手作起家
但開口埋口都用手足嚟賣廣告就

仲要澄清又話人鬥黃
根本冇人要鬥黃
只係要佢講清楚請幾多人

所謂手工製護膚品
真係送比我都唔敢搽上面

都唔知黃左係邊, 鬥乜鬼

佢一嚟就講到大家嫌佢唔夠黃
又講到大家話要人自揭瘡疤又盛
其實真係問一條簡單問題啫
洗唔洗講到咁大

推

睇完都唔知啲產品sale咩嘢 又有咩功效

產地同員工交代唔到

講真，佢死都唔肯講，就一定係中國嘢啦
如果係美國/澳洲之類嘅地方入貨，仲唔即刻仆出嚟大大聲講？

咁大機會原材料係淘寶買

勁好賣 好多人幫襯

話你知
和你宵果時隔離檔就係買呢啲精油手作，3日賣咗幾百支產品
佢自己一腳踢可以做晒，最花時間係入樽果步，真係請人嘅頂多係part-time計鐘做

係外國入一定有單
咁都攞唔出嚟就知咩事
心照啦

問佢成份同產地就喺度瘋狂兜圈

搽上塊面嘅嘢唔可以立亂黎，我哋都明白。坊間好多手工皂，你唔會問佢地產地，唔會問有冇Lab？當然長遠，我們也希望能夠有自己的生產線，提升整體規格，但哪有錢，你老母？我有錢我仲整護理產品，我買個島叫曬啲手足過去建國啦屌！仲同你班連登仔嘈，我買起個L’Oréal 集團，請曬手足好唔好？你又覺得啲手足憑乜野入到去依啲集團做technician 啊？

至於問成分嘅人，我哋也沒有隱瞞任何成分。至於化學成分，確實沒有添加任何化學合成致敏的物質。花水冇加水，就冇辦法寫Aqua，冇寫alcohol 就係alcohol free

另外，如果你對搽上面嘅產品有疑問，可以選用一啲用在身體上的產品，先試吓效果，再建立信心。或者等第一批實驗結果出黎，你再考慮。畢竟，一個人要有疑心，我比張cert，你也可以說是作假。

我始終堅信，搽上面嘅嘢，食落肚嘅嘢，你試咗唔好，幾黃都唔會去幫襯。
至少我嘅產品，我自己都用咗幾年，都喺運動入面派過比手足試，我有信心先推出黎。

咁簡單嘅問題都唔肯回應仲發曬晦氣咁

扮請人，笑撚左想問曬銀人拎source博大家

同我嘈完即扮請到人

證實黃血饅

狙擊得

cls 佢自己本身都冇講話個post係做啲咩同個offer
人地問下都好正常姐
不過十幾個人但冇地方整產品係咩玩法

請唔請手足本身都係要請人
仲要交代d錢點用喎
起碼捐一定收入比612啦
大把舖話自己黃 賺多多自己用 真fatfat

無lab 得張九唔搭八cert 仲要無講原料產地
呢個所謂黃護膚品牌算無算變相專害手足

手足製作即係自己用手用腳自己整

可能淘寶

藉口hea9你姐

係屋企整
一路整 d手皮腳皮口水溝埋入去

惡撚到 傾傾下問人lab應該有啲咩

擺明係想攞人地既知識，然後作個答案覆返連登啦
淘返啲材料嚟包裝，洗請幾多人吖

手足計埋有四隻

黃護膚品幫襯返factiv算啦
起碼人地有lab有保證

黃化妝品大把，洗選佢

間店好有問題

一晚賺左二千幾個支持者

推一推先

推下先 希望冇絲打俾佢呃到啦

有冇人可以整合推出公海

如果每人只請一個鐘
駛500 可以請到約十個

幾日都交到租

sale 黃
但問咩產地點請手足一律唔搭

痴線
返工要帶埋lab 擺明唔想請
間野真係好鍾意帶人遊花園

花園遊50個，都冇重點

其實產地呢d基本資料要一問就答得出
佢係咪當人on9冇買嘢

個人覺得對方係男人

一上黎自己介紹就大大聲話只請手足 句句都強調手足 根本係佢自己鬥黃先 咁其他人問下請左或者請過幾多手足都好正常
個人認為係one man band 一腳踢 仲好大機會係文科生 所以成份都唔多識 見市面上標榜天然/無酒精好賣得又跟風 所以佢聲稱無寫alcohol係等於alcohol free真係令人好有保留
由於係一腳踢 好多野都無諗清楚 比人問到咩先諗點答 以致於錯漏百出 例如: 無實店無寫字樓無工廈鋪但請左十幾個手足/話請人但自己都唔知自己需要咩人才 然後比人問幾句又發惡 再話已經請左人
可能文科生又一腳踢既老闆太多野搞 訓都無時間訓 所以先會想透過inbox見pt既人黎攞料 因為對於網上評論話佢無lab無証明 自己根本無概念 亦都造成老闆容易暴躁同多疑
希望無相關知識唔好亂整skincare 搽上面/身既野可大可小 唔好因為你既無知而害到人

人哋點請人就唔清楚；
不過芳療嚟計，就算同一個牌子，每隻精油同花水產地都可以唔同㗎喎，唔通要數：海地香根草、土耳奇玫瑰、印尼香根草咁咩？
利申無lab test都係唔會搽上面
（除咗oshadhi啊florihana嗰啲有認證嘅花水）

反而見俾佢地擺上枱果間老餅有d 似樣 (隔離個火炭自取點都係借老餅既地方)

可惜月餅已買, 下次試下佢

我自己就覺得，海地香根草、土耳奇玫瑰、印尼香根草咁寫曬出嚟無問題
佢又唔係有超多產品，佢又咁強調自己一支嘢成份簡單得幾樣，咁即係佢一個item都係打多十幾個字說明產地啫，值得為咗打少十幾個字而被人懷疑係淘寶咩？

再者，佢而家係俾人問咗咁多次，佢發曬脾氣都唔肯答，講真做生意嘅，個客問到，點解唔答？唯一嘅可能咪就係唔想俾人知，邊到嚟嘅貨會唔想俾人知？心照啦

即刻unfo先

係好既洗鬼強調係黃

問埋身邊人有冇fol

話說我見樓主係咁update ig又唔喺到上水，決定喺佢ig 提到嘅一個免費幫佢影相嘅ig ac叫foodictionaryhk嘅post到問吓樓主點答扮請手足，點知俾人秒hide
話佢地唔相識嘅都無人信呀hide得咁快
究竟係咪成堆小圈子喺到呃人

先唔講大家對芳療既評價, 自己google 左店主提供既cert 資料:

level 1 係60hr既課程

課程係台灣搞既, 材料亦可能係台灣果邊source

台灣都唔洗去呀，香港都有得上

笑撚左

呢個係佢哋嘅回覆？CS應回爐重造

係，就係佢嘅回覆
講完一大論都係唔答產地
最柒係話自己用咗d產品幾年
但之前佢講過研發產品係有請手足幫手
唔知幾年前有咩手足俾佢請？人血饅頭好好食

CLS
唔好講佢啲qualifications點，咁嘅CS已經失敗咗一半，畀佢做大都唔會有利黃色經濟圈發展

今次真係震驚14億人
你自己產品自己賣，唔通會同人講我啲嘢可能有問題咩
連最基本嘅成份產地都答唔到仲覺得道理喺自己個邊

同埋佢比人問兩句就發爛渣
真係cls

如果佢哋唔係post連登用黃圈食饅頭搵客，個下場應該唔會好似今時今日咁慘

頭先起間嘢人血饅頭Glorie個老細底
見到佢之前開過post話自己開咗呢個ig

bio條link就係訂老餅月餅

哇

絲打有冇興趣整合

其實唔好講大話扮請咗十幾個手足但其實無，正正常常話自己黃嘅咁已經成件事無咁柒
佢自己喺屋企DIY skincare雖然又唔衛生又唔可靠，又疑似用淘寶料，我自己一定唔用，但我唔排除有人接受到，可能會有人見佢黃幫襯吓都唔出奇
但扮請手足係咁講大話真係死罪

仲有個澄清都串過馬撚

6蚊折扣係咩玩法

無咩事我繼續買四喜算

整合下開新post啦

不知名月餅

絲打幫唔幫手整合

小編收皮啦間咁既野都小編
仲要扮話唔到事 你咪係話事人囉

可能話事人係阿媽....

袁嘉蔚議助？

基本資料產地都唔答喺度瘋狂兜圈
扮請人
你覺得幾黃

改個名叫Glorie+聲稱請手足就話自己好痴線
睇到自己咁高

是但係佢ig開左佢個花水黎睇
點知有溝茶樹
仲教人"皮膚問題較嚴重者"要濕敷痴撚線
利申 對港產護膚品冇咩好感，台灣野就ok

睇返個post 根本係佢自己拎黎做賣點先驚死人唔知你黃 不調強調手足
改個名就話黃，黨鐵件衫仲黃

呢d手作仔好q多人， 只要寫手工2隻字就賣天價
一支花水仔細細支就2百幾，
有舊同學做c9 係屋企都整呢d野賣，
佢唔係專業人士 大家讀既都唔係science, 我諗都係上網或上幾堂野學做下就自創品牌就吹咩咩洗面好正好勁

我都係自創品牌，點解我冇咁多like

唔知呢，但佢留中環嗰個自取地址係許智峯辦事處地址

我睇吓聽日有無時間整

我係來食花生的

有冇諗過開多個post推上去見呢個post好似推唔到上去咁

均真啲講 芳療嘢又真係每隻植物都有可能唔同産地
每一隻解釋又真係煩
但用邊個牌子嘅精油製作都應該講
真係中上質素嘅牌子其實唔多

同埋佢少量製作其實冇必要請咁多人
佢啲産品係番梘麻煩啲
其他都係不外乎消毒量料攪勻再分裝包好

年中都整唔少派街坊 一個人都冇難度

間嘢態度咁差
送都唔用

"你又覺得啲手足憑乜野入到去依啲集團做technician 啊？"

黎句野睇到都覺得唔舒服

呢d黃店仔咪又係最低工資請人
講到請人係恩賜咁

半Off-Topic
其實呢，我一直想講好耐
天然嘢未必冇害／冇刺激性，人工化學成份亦都未必有害／有刺激性
好憎人成日打住「天然」同「Organic」呢個名號就話自己啲Products好安全咩人都用得，咁只會顯得佢好無知
Break Down咗之後有咩Components又唔知，Clinical Trials啲Report又唔睇，好似煉金術大師咁左溝右溝覺得聞落幾舒服就拎出去賣畀人用
所以我真係唔敢信坊間啲手作品牌（特別喺香港）

冇錯 大家立場都黃

點解條撚樣可以放上連登搵followers

應該因爲係潮流台

所以無知既人比人搵笨

見到搵議員做加持，真係好嘔心

玩芳療嘢都知產地係幾重要
法國薰衣草比起澳洲薰衣草已經可以賣貴好多
印度檀香又高貴d
中國薰衣草中國玫瑰平到乜咁
點會一樣,產品呢啲基本野

整合左之後問吓許智峯先

Dklm惡到 本身仲諗住買，好彩撞手神睇到呢個post

好多人走左去支持

太多呢 D case，都要提防。

有料既就唔洗上連登標榜係黃，請手足幫手足啦

Essential oil 本來就唔應該擺上面

啲澄清真係愈講愈衰
真係惡過狗

個店主應該係男人

諗下開係咩台踢爆佢

Cls 好彩公開佢出嚟
又係黃血饅頭

咁都踼爆左

呢啲店抵撚死

推一推

好惡呀

坊間坊間坊間有冇放上連登話自己黃又扮請手足啊？

但都唔係好多人睇到要諗放咩台

幫手推幾推啊2000幾個連登仔睇唔到啊

笑死 一日都冇就比人踢爆

樓主一開post仲比人屌分化

見佢一開始標榜請手足但成個post都係賣緊廣告就知咩事
到底係淘寶貨定自己買chemical溝呢

推到間店店主上水

前者啦緊係

一開波都係叫交代

屌，都唔知係咪店主分身

淘寶買chemical溝

應該唔會上水啦

愈答愈錯咁

倒不如處理個2000幾個新粉絲

真係推大力d

連登班懵撚睇唔到

可能both 呢

推到上熱門

宜個台有d難

大家要努力

開新post好過

開咩台好

推住先

靠你地啦

狂推

仲要用議員名嚟拎光環
唔知店主幾時再回應

搵民主黨議員幫手我已經dm 唔回應既就出個post迫佢回應

定期推

推希望唔好再有傻仔幫襯

樓主pin埋啲垃圾
點推都冇用啦

咁應該pin咩

真係要定期不斷推

推啊推

原來連個logo都抄人

佢自己話請失業手足我去見有咩問題你知唔知你講緊咩野

幫推
可以開個新post或者ig狙擊 同佢落返一樣hashtag等其他人見到
個態度閪撚到 最重點嘅產地 請人 工作地點問題一直迴避

邊到問點解想黎佢公司做？閱讀理解u?
已經交代曬做lab bio chem底技能仲唔夠？
諗住佢係lab咁做先去in
自己又唔交代個post做咩
要人問番轉頭仲好意思講？
你係咪店主？

笑死，要既野一早交代曬
做lab,技能bio Chem底
仲要問番人

店主分身全面進場

push

唔洗混淆視聽啦店主睇番對話根本冇你所請既野

佢邊到話失業大曬

垃圾店主問既佢都交代曬

係黃圈搵食但比唔到貢獻黃圈佢地

人地比光環名氣你賺錢

你都幾撚把炮

而家興Ig inbox見工咩

店主宜家想用分身ac混淆視聽

大家睇住啊

講出黎都笑撚死人

店主應該好頭痕搵左許議員撐腰

你做d野似囉

人地target係講間野

你就想轉話題轉去曬銀人到

睇下d人信邊個

原來係ig就叫出去見工同寫cv

扮兩邊各打二十大板先

再打曬銀人30大板

好中立啊

議員多得佢唔少

睇番上面對話再博啦

其實我又唔明
點解店主唔直接叫人sd cv去email
做乜一嚟就係dm度問人嘢

Ig=見工寫cv

又推

瘋狂推

推到店主交代

你地話請手足囉

又話請手足又好奇

真係大力推啊

宜間黃血饅頭店

Ig見工

好創新

我答左店主失業但店主冇答我問題bo

黃店之恥

繼續兜囉你愈講d人就愈覺你你店主

二十大板，五十大板

咁轉風向做咩，看透世事毒撚？

hi

Btw,見工問番我on9野，咩lab設備都打個突啦50蚊人工真係皇恩浩蕩一早已經冇諗過做，當撚下狗

Cls公司
Push

Ig見工成件事已經夠on9

原來lab 都無
佢地係咪自己去10蚊店買啲煮食量杯嚟撈嘢？

Ig見工已經夠on9

想人地點答姐

Sd份cv比佢？

似係

唔通好似你咁咩
日日係校園台FF

有冇人quit過兩次U

想入中大傳理 但數學1咗

6月近了 仲冇intern 如何自處？

我喺佢地開個post 問濕疹用唔用得 佢地都唔答
應該係佢地自己都唔知啦

人地都話唔想要

未搵到濕疹既人試

點解可以咁煩

Cls變咗見工罵戰

推post

再問屌死你地

佢地話唔回應唔會拎source做證明

冇單冇據又證明唔到有地方工作

屌，走番正途開Ig shop 正正經經吸客算啦

係要走旁門左道上連登吸

大把後生仔立場都黃啦

洗唔洗每個黃既創業都上黎連登搵人支持

做壞曬規距

推推推推推

到底d product 係喺邊度整
又唔俾環境人地睇下
淨係講原材料

有冇諗過就係屋企

佢d產品太峽窄
skin care大家都用開自己牌子
用左咁多年 點會突然轉牌子用

起碼出Mask之類既產品
咁起碼大家都願意試下用

算啦,個名都臭曬

我大約整合咗啦，開咩台好開返潮流台？

好唔掂